有冇人用緊華為mate 10 pro

好唔好用？

上連登問華為

好用
好好用

華為只值3K以下，佢肯降會考慮下

世界100強有幾威
apple第9名
3星 第15名
華爲 第83名
華爲食撚屎啦好嗎？

J 排名

著名五毛華為打手狗

apple都第九名，咁1-8名係咩公司？

你睇個mate10 pro討論post幾個月得嗰11頁就知呢度有幾多用家啦
打手就多

狗先會用

笑死人

華為造假